重新對joox改觀(indie撚入)

近排joox好撐indie band 又幫秋紅 逆流搞show
有冇巴打知點先可以入到去做？
見到咁既環境好想加入joox

騰信支那野

母公司姐
但係佢怡家比本土嘢更本土喎！

扔兩舊錢出來扮本土你就衝埋去奶
HA執你有無出過聲？
MA執有無出過黎？
HA第二次執呢？
backstage一間一間少你都無感覺
一間本身音樂公司扔幾個臭錢出來搞live show你就跪晒地
坦白啦，你個心有幾多成係真係要幫獨立樂隊
定係見人搞得好睇自己先心血來潮

理性討論 佢扔錢岀黎好過冇其他公司撐本土喎
你都識講HA都冇埋 咁indie band仲有邊度可以低成本搞show先？
怡家joox肯扔錢比佢地去music zone, 麥花臣搞show喎 係應該支持 唔好一味反囉
利申: HA大龍鳳個日係現場 後尾仲有去影封面

總之支那野唔好搞我
我知行內好多人唔mind
但騰訊搞，我寧願佢唔好搞欖炒

人地有冇話過冇感覺先
HA執有冇幫過呀和先
FF執有冇上去睇過show先
MOM比人掃果陣你又係邊先
搞場show租個場台聲燈又要幾錢你又知唔知先
講到咁把炮又唔掉幾個臭錢幫下人

所以連HA阿和都撐joox 都上去做訪問 我真係對joox改觀